
                      Bette Davis es sin duda una de las mejores actrices de la Historia del cine. Y en esta película no va a ser menos. Cada vez más bella. Una película muy aconsejable.
        
            